［催淚彈］有無人有睇港。實測最新個條片

屌你老尾催淚彈咩

推

凶人個阿叔好撚柒
邊有人凶人係話自己唔識英文

好撚感動

睇撚到我

林奠，呢啲係民意啊你老味，你搵人落去唱中國國歌，睇下有咩分別